克警連東方都得罪埋

抵撚死淨係識玩啲後生仔女 對住啲師奶大聲啲都敗走

因警

條女警好樣衰，執執個死樣先出街喇...家吓農曆七月呀！

東方都黎料

得罪方丈

因管理不善而令香港安全地區排名節節下降的香港警隊